其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(110)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

我蠢我都唔想

有人出到pool 未呀！？

Lm

搶完就冇人

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

矛哂人

好似要落雨了

頭痛

快點 我要放假

抖下啦 難得方加

下晝約咗人

Cancel囉
有d野勉強唔黎嫁

偽毒花生

唔好做劇烈運動

比禾都是諗住拎個垃圾鏟兜返佢出黎

例如？

個post 可以放係上班台
工作時間推得咁快

成班冗到

笑甚麼 你也是冗員

就是

頭痛好難受

我要放假

結婚啦你兩個

是咪爭減d架啡因

不能
會以後冇朋友

應該會做

打牌同打機都好劇烈

禾不是

上次未打夠

係
尤其是係overcooked

唔睇鬼片nth lm

手口並用

撞圖

抄me

腦細聽日返啦屌

好眼瞓
唔想做嘢

落緊了

失自由了要

射波is ok

不如射足成個月

我都番緊去 踢埋下半場

請全日呀嘛！

今日先至星期一

唔敢
而且又冇乜假

恰著啦

等放飯

未食飯

係愛呀肛肛！

曾主席都係愛牙春！

有嘢做 唔撚識做
求救無門

承認了

想長休了

想長眠了

呢幾日訓左好多搞到琴晚又訓唔著

想夏眠了

典算

響同期求助問野谷

等比人炒

計數嘢
我iq低到諗唔撚到

仲有40分鐘

就放飯了

有冇同期可以問

我好早瞓都瞓唔夠

我仲有8分鐘

有邊個救到你

渴睡症

冇 冇人做我呢範

好餓

我瞓唔着

矛人

諗唔到食咩

投降啦
俾你做嗰個應該答到你

仲要半夜出疹痕醒咗

佢要禾撚
禾撚唔到

你嗰度係咪得你一個同grade

又會冇啦啦出疹 矛樹嘛？

太熱？

日日瞓咁少唔攰㗎咩
連續瞓得少嘅話我真係瞓落床就瞓得著

我呢個section係

攰
但仍然係瞓唔到
好想有隨時瞓着呢個技能

牙春真係訓好少，人類極限

諗食咩真係世界上最困難嘅問題

我係得坐巴士同係office會訓得着

所以變咗蠢暗瘡肥婆

我淨係食完晚飯喺梳化瞓到

收到sekai no owari張飛啦

我仲未去攞

成日都係咁
應該又要去睇中醫先搞得掂

唔慣事
成日出

好橙

今日老細請飲茶
正啊

勁快 嚇親

我都想擁有

巴士真係最好瞓

食多啲貴嘢

5分鐘内一定熟睡

係啊 慢慢食

我又搭錯車去尖沙咀
明明我要去灣仔

灌湯餃

光速食完飯

又尖沙咀

一人一隻

又坐錯車

我仲以為係啲咩要我用身份證去攞

加錢送嚟

咁我又唔夠膽

寄上門架

柏柏係咪見人上車就上車

通利攞姐，都ok

可以搭返船過嚟

記得大聲啲多謝老闆

我真係路痴嚟
見今朝早放假
下晝學人扮文打搭叮叮番工
但我唔知 叮叮有分岔路
結果逼住落車由跑馬地行去灣仔

文青*

我返工miss咗

跑馬地無電車番灣仔？

有但唔敢再搭
去到白姐姐嘅選區就落車行落

起碼你行到去灣j

要打電話問朋友

有朋友問

Google map

都係得一個朋友啫

以我嘅認知，你住個頭去灣仔係無可能要搭叮叮喎

知油雞住邊

路痴在此

我老母係屋企幫我拎咗
仲要其實星期五已經收到 但琴日老母先話我知你有信

好高Level

上過去

船P煩 艇P雞

知邊區姐

水上嬉戲！

水上活動match

水系精靈

我記得仲有位會然玩潛水添

好多會然潛水

潛哂啦 死post

Btw 水上活動match

深潛

此po不能死

捉字蝨專員

只要有牙在就唔會屎

u返去反省下啦

人唔laugh 狗都bark

推po都要反省

牙春

you english is very goodest

成日潛左水去 ⬆️⬇️⬆️⬇️

返工狂上水

放工就潛哂水

邊有

真。MK

瞓著咗 冇人叫醒我

唔洗do?

係office？

只係因為嗰晚扭完蛋 冇人同我依個毒L同路番去咋

膠層

大家都轉左topic你就唔會解釋啦

i 已老人痴呆

我都想

係

你啱 即刻刪左佢先

證明我今日唔係冗員 冇追po

油g 想我地講番

成個office最低級

轉左話題啦

呢個section泰好做

油g想繼續討論

羨慕 入唔到啲咁嘅office

頭先一番已經:
油g呀依個點點...
乜乜乜叫你打番去...

我只係放左半朝咋

好眼訓

求詳細

唔好討論 冇推po唔g完左話題咋

你開個話題啦

點解晚點解既

下次揾人同你一齊番去啦

有好有唔好

我放完假返嚟都堆咗一堆嘢未清

me住鄉下應該冇人同路

想繼續瞓

係清不完的

lunch hr 過左訓覺冇人騷擾仲唔好

望唔到我啫

之前明明就好得閒
次次放假就多嘢做

仲可以蒲連登都唔好咩

留名

靚位

agger 已經好爽皮

100

做咩都無人知

正如我對你愛愛愛不完

哈佬

你出到聲點會冇

落大乳！

見過有人玩數獨

國貨城

↕️↕️↕️🔀🔀🔃🔃🔁🔁↔️↔️

駁唔到

淫嬸春

唔靚 好多人會路過

好複雜

冇人望就是好位

就你啦

成日都有人路過望到我撳電話

我玩過

嗨清泉

風雨同路！

嗯…我唔回應

陶大乳

凈係回應在b

多謝雞b

油g識玩

冗到

古惑仔黎

牙ling今日冗力都幾高

介紹下🔀點做到 thx

我都日撚日撳

撳緊

請示範

seed c

hi 雞巴

但我入職嗰日腦細就講過最好唔好成日撳

老seed表示日日都撳

我第一日training 就聽過

多人揾

老細都成日撳 係whatsapp group叫人做野

u日撚日撳點計

好低la

禾決定用1823app舉報你地

咁咪幾好 可以扮工事撳

禾上網睇新聞 好似係

巧驚

留返同個官講

光年今日係咪冇得冗?

冇哂冗員

矛啊 今日又要過海，專心工作

唉 屌 好想死

得返u

乜樹

廢老今日冗力驚人

帶遮呀 對面海好大雨

仲有我同你
榮譽冗員

其他果d 點做到先

剛牙

雜技表演

me日日都差唔多
又到搣橙時間

食物鏈最底層係咁上下

空中飛人

點少得我

咩事咁橙情

上次借左把J 俾個frd，而家無J 用

以前係

想weak

公司好多把

威囉疊馬囉英雄主義囉

其實好想留個comment影左結婚相唔求婚是咪唔結

冷靜d

有j用

唔好設計對白啦
真係留

真係好興次序調轉

時薪都係40

幫你招多左個forever 4成員
就係Seed C

係咪d囡後悔成日呻
你睇下人地求婚點點點
條囝頂唔順要後補返

尋日我同層鄰居朋友結婚
好彩朝早6點出左門口爬龍舟
唔係又要逼住睇佢開心出嫁

soly me duck $34

會成個年齡層拉高晒

真係唔g 但見好多都係傾好結先求

受埋佢玩啦
廢老就嚟住老人院

啲囡囡口裡話要簡單嘅幸福 唔張揚
實際上各種放閃已經好張揚

費事搞場大龍鳳先俾人拒絕
啲男人都會確認你肯嫁先求婚

飲野杯野要拎住枝飲管扮不經意哂隻卡地罅

這些機會

從來沒我份

長都有兩把 過海矛遮問我借

買隻DW都好意思嘥命

我都擺定兩三把喺公司
但光年要用沙灘遮先夠
我地借唔到俾佢

就嚟有你份

唔排斥廢老

食屎曬命

我曬我左手瓜出嚟嚇撚死佢地呀

social media 充斥住呢d content

所以遠離social media 報喜不報憂睇到厭

地方廢老須要關愛

垃圾公司，J 都唔多把

同意
依家冇咩我都唔睇fb

Me too

唔follow 唔post 因爲心情已經夠差

唉豬係重災區
但我唉豬唔會@朋友 所以safe

咩句子format黎

擺遮喺公司會俾人偷

我淨係follow 狗同Pokemon

同埋幾個禮拜上互follow 嘅，已經夠閃

每次睇fb ig都冇樣順心
依家一星期只開一次

我無咁大份

fb 睇下d content farm 廢文娛樂下囉

肥老英文辣辣聲

貓呢

咁我呢邊又唔會 爛鬼遮無人偷

係
完全有facebook / ig envy

依家批准你加入F5做冗員
交會費啦

ig 要黎睇波鞋咋

笑屎要擔沙灘遮

ig凈係用嚟follow代購同得意野
唔會有真人朋友

少少

鐘意狗多三十倍

你着雨褸啦

我好似已經睇到冇感覺

放工

仲有啲19 生日提示
已熄

真係唔係好頂得緊啲人po ig po到勁假

私伙野嚟

我未去到咁大方
份人較方丈

已熄

但好彩仲有人記得

自私遮一定唔夠你用

勁多filter同靚食物

沙灘遮

慣左冇人記得 冇所謂

光年著返五月天個件！

可以去cow日本妹了

禾記得

記唔記得都係咁

係巴斯光年嗰件

五點幾

可以玩八輪

收會費 $3.6

冇熄但冇人祝福
Btw我又分唔到你同春個生日

好似講緊我

我地交低一袋營多啦

生日而家真係無乜所謂

payme俾抄佢牌啦

而家去淺草

現充奇怪

我祝！
希望下年你唔喺個post 我pm 你

牙在老啲

重視嘅人唔記得的話
其他人記唔記得都冇所謂

禾都記得

對 不過熄左都記得既會有啲kind針

我都好鍾意落filter

食好西？

成個唉豬都得食

肛個g靚到癲

me太下欄 冇靚食物相

岩 人大左真係唔需要無謂既人記得

肛肛好有心機

𥄫囡！

可以遮晒成team 人

咁我知啦！
會記得

甚至唔會話俾人聽自己生日
費事俾人覺得係咪有咩企圖

單身狗

有冇仲紹， budget 無限

著小學雞雨嬲

會記得嗰啲其實都唔係靠fb

去雷門咋

尋日爬龍丁好熱
我匿左喺一個阿婆把遮下面
佢好開心同我傾計

屋企d J 無晒啦！！！

日本妹

係靠真愛

me 2 得一張相

自私到淨係遮個頭，手腳都唔俾遮！

唔會主動講

雷門好多和服港女台妹

廢老

好矜貴
唔會捨得用

agger！

唉豬冇相+1

仲有日本妹， 屌呀五點就咁多人放工
搭鐵好逼

Skytree 備長食鰻魚飯
真係好好食

U收嗲

一到3就唔過生日！！！！

ig無樣

電車 學生妹OL

雷門好悶又多人

毒撚多的是時間

上次去東京食左， 同d 同事諗緊食唔食，反正雷門去skytree 好近

i go to school by bus ok?

過3生日就要喊了

由2開始已經冇人陪我過

自私到自己都會淋濕

而家眼望都會俾人當痴漢

雞巴係咪做打鼓果個

你同禾同年 矛資格

不要說了

唔想過好耐
有人約就食飯冇就算

即是禾唔同年就講得啦

真係去爬

可能怕左我打鼓會太搖滾

你咁細個就唔想過生日

你廢老，更加無

Death Metal 咁

掌你咀
恰在在

會懶

有冇一路掉d傻落海

打7佢啦

行過去好快啫

廢老球王

唉豬冇相+2

XJapan

緊係搭車啦， 買左張ic 卡準備claim 錢

冇
但有班水上佬撒溪錢
唔g係咩儀式 見到好鬼驚

唉豬冇樣得食物同旅行相

唔細啦

細過在在就係細

細過揮手

我睇緊邊個唉豬 好多相

冇樣唔當相

好忙啊今日
完全矛時間追post

佢地肯定擺好多男神相

浩然細過我㗎咩

唉豬冇相+3

大過揮手

silent jealousy

禾識蔡李佛牙

應該係掛

在在幾月

剛牙都黎落井下石

問題係 我年尾

網絡hey 0

決鬥⚔️啦你兩個

抵啦

大過在在牙

佢地只係hey0 me

瞓着咗

Sleep is for the weak

好想weak ~~~~

鐘聲響起歸家的訊號

一個二個都咁早

你係office訓左
唔值得可憐

我冇夜蒲瞓唔着呀

Lm睇放工時間冇哂人

未放工已經矛晒人

一放工時間就矛人

得me

夠鐘啦

主席要求點人數

仲有me

走人好撚攰

想莊

我就黎要喊

i know that feel

你最後有冇解決到個問題

買個雪方蛋糕仔切

巧型
手瓜起展

Skytree 鰻魚飯

收工

珍惜2字頭最後嘅時光

矛
聽日先

自己嘅話蛋糕仔都唔會買
靜靜地過咗佢算

好好珍惜，瘋狂返工

好想食

以結果黎講
春今日係0

冗lv max.

一起靜靜的過
不需要太認識我

很想要吧

對咗60頁report

唔食鰻魚 免疫

唔sick 食呀你

等緊食

放工啦

訓醒

咁舒服

3字頭招手區

一番到去就落雨

非常贊同

咁遲先放?!

英文啪啪聲

咁快訓左

車輪卡

咪咁叫我啦 好撚傷心喇

記住要共最美的人分享每個夜晚

聽緊 一個人一生一對象 一刻戀上

係
我當我唔識野算

茄卡

花之戀廣告歌

懷內已是最好的
不必往千里覓更好

好好笑咩 屌哂你地 比人玩弄感情

好過no one play me

扮油雞個妹 佢叫靜雞雞

痴情

你enjoyyy嗎

禾乜都睇唔到

忽然落大雨 巧驚
巴士車頂就嚟穿咁

笠水狗

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

相好

以為歌詞嚟

冇遮

En乜野Joyce 比人玩咋

認真煩bro
我凈係識扮海狗拍手 老闆英明

聽講坐樓下戴埋頭盔安全d

老細英明，我冇偷懶㗎

想死，又要遲半個幾鐘至到家

如果有首咁嘅歌
一定係尹光

咁點算?避一陣雨先走啦

頭盔得綠色 o唔ok?

證明你魅力無邊

啊春日日都好勤力開post真係無偷懶嫁

寫落apprasial 守時嗰一欄

牆紙一般盼待情人路過
從此安守你後台 無缘為你闖禍

牆紙一般貼在門牆是我
填充畫面那內容 無權伴你躺臥
想知這角碎花
只裝飾你的 堂皇神殿麼
可曾被你欣賞過

想知一旦有天壁花都已枯
情人懷念麼 可曾為我傷心過

找遍全球不果

去到火星戀愛我便會拍拖

係就唔會比人玩啦

求救呀
我想番炒散邊到搵

tg炒散gp，加油

有無link

要唱生日歌俾自己聽

要比人摸個隻？

啲濕滑嘅司機好恐怖
一落雨就跟車好貼

因為大家都中意你啫

濕滑司機

冇了 但我記得係有呢d gp

無人鐘意我啦 大家都玩弄我

好攰 想即刻攤c

我丁條大意嘅公路

生日快樂我對自己說
蠟燭點了寂寞亮了

你玩弄人感情又唔講

Annie

Annie失去咗個雞會

係茄比嘅損失

我無玩弄佢囉

無左個啊媽

後悔未

後悔仲嚟得切

你已讀不回佢

大家同意 係咪

每日都想死

辛苦了

浪子

唔好死

終於收工鳥
攰～～～～

有冇帶遮呀 好大雨

Happy birthday to me

羨慕

尋日同人講依句 冇人明我意思
覺得自己好毒 要戒連登了

Byebye

挽留

尋晚慶功宴有壽包
不經意講左掟壽包三個字
冇人明
毒死了

春大
連登仔嘅身份好難活下去

毒撚來圍爐吧

可以的
挽留

但我唔識透爐

識比錢is ok

收工拎咗把遮走但無雨

要隱藏身份做得好啲

冇啦 好焗就真

一定係打風

去鴻興bbq
有火槍表演

開賭局啦
買定離手

gogogo

好似天日澳門一號香港冇

好呀 燒野食

天文台點做野

打唔成牙 弱雞風黎

好遠wo

係牙 況且吹唔岩方向

唔好打風啊

我想依家就跳落去

含淚挽留

q

原來可以對打巧得耳

一套

點整！

好似係新嘢 仲有冇

但我唔敢再講連登話

光年巴心地真好
係咪因為驚啲工人要清潔滿街垃圾

清泉真係清泉

你有想過 __ __ __的感受嗎
沒有 你只想到你自己

無雨喔
安全到家

點整架

恭喜

應該係放假呀

因為我過兩日要飛
我無你想像中咁巧

I know that feel sis

Wowowow

好神奇

愈睇愈得意

哥倫布

過份

你地輪住去旅行

公平咩

我都覺

年幾無去過旅行啦

俾人派膠感覺不良好

去邊度呀今次
冇追po

台中台南啊
其實今次都唔算好旅行，主要去做兄弟，減埋頭尾交通，結婚既日子，得返兩日倒真係純玩

娶台妹

台灣最美的風景是淫

係 不過我frd 台仔黎

從來無遇到

識幾個台妹但只是朋友

戒連登

在清係咪已經cow 到仔，要戒連登了

台妹

朋友無國界

100清禾都想 只係因為毒不可耐

又扮毒
今晚又去邊食海鮮！！

食自己

偽毒

一齊

原來cfu 又go cow 囝

頗高汁的

叫你朋友介紹 順便關照me

真毒

仔仔係咪無壁咚 所以無成功

派左膠比佢

禾上緊連登牙cfu

雞巴想要台仔嗎

何來囝囝 介紹台囝黎

台仔好咩

專心cow囝啦

無國界

屈me

有介紹？

岩岩應該有個絲打係到pm左我個tg，可以點同佢傾多d

矛 對唔住大家

唔識壁咚都得？

放低佢個tg 我幫你問下

自我介紹先

Ching泉有矛台妹介紹

你唔係一直以為我係巴打咩

清泉話矛

nth好幫到手

有冇人貼番張教學圖出嚟

乜妹都矛啊

認真好似chur左小小，可以點補求

從來無咁以為過
只係雞巴叫得順口d 先咁叫

邊度順口

以為改口叫gc

依度本來有位高人可以指點你

求對話圖研究研究

自私

偶巴嗰張圖呢

高人來了(扮住先)

Cap圖

用國語講嘛

壁咚out了

改口叫你唔睇鬼片nth

100次未失手過

召喚高人二號100

召喚此po唯二清泉

雞都唔睇鬼片的

召喚清泉！！！

清泉個心已經入左藉去台灣

牙肛今日好搶口

推左五六次都仲未有人出嚟

係咪要花生先召喚到

雞巴雞巴雞巴雞巴雞巴雞巴
好順口

邊敢教人
Me又唔係偶然巴

你班友愈作愈誇

去馬啦清！

請問偶巴係咪出左池所以消失左
唔再教人

仲要重複

教到人我就唔洗咁

唔洗諗都知一定係！！！必然的結果

證明好順口

好眼瞓
想weak啦

同我聽到既一樣牙

我都好眼訓
但唔想weak住

唔cap圖啦，比絲打見到唔好，尊重下人地d私人啦
btw可以私下pm我既

聽錯牙你

今晚要早weak
終於有工見

+1 好眼訓
但唔會咁早weak

加油啊，久柏

頭先坐喺度恰著咗

留底tg先

你tg係咩
好悶想揾人私chat

未試過失手同未失過手係兩樣野黎

加油
早啲瞓抖足精神

你係高人咩

柏柏加油

我成日係床恰著咗 之後又醒返

加油柏

咁你搵返啲高人解答你

唔洗cap圖啦 直接打係度

加油啊柏柏
殺啊

高手都有被cap圖既事蹟

有絲打pm真好
羨慕

咁你一定係

唔巧混淆視聽

好快咁問人拎電話，依家一個tick好

師父飲茶

輕輕上水

巴打唔好起我底

花生

輕輕揮手

幫推

有無試過兩個剔

講左啲咩 隔左幾耐一個tick

偽毒花生上水

nth細佬

高人都未出手
好多號稱cfu出手

有啊，我食飯前都係兩個

好奇問下姐

花生生生

禾幫高人問定先

咁上心 輸咗一半

好有心得

收埋佢做自己野等多排先算

心戰

得返一個剔唔係block咗咩

Cfu

禾留名學野姐

廢老活到老學到老

更新先

巴打唔好嚇我，btw我留tg比你

hi all

蟲b

蟲

老婆

有咩係度講

今晚係咪繼續

仲要幾耐先完

唔知
有進展算係咁

春!!!!!!

單對單傾心事方便啲

我都有心事想請教
想收絲打pm

無問題啦 未比人催交

Nth c 有心事嗎

俾人催都有辦法拖

我都係得2個，睇到A0到27

禾心事誰又會在意想聽

無話唔得既 但都係要交

求教學 點先可以收到pm

Pm ed

我無收過

會有專人pm你

Nth細妹

幾時可以識到女朋友

真係有pm

唔好報驚

姐姐

你都算好成功 有2個

光年真人出現 現身說法愛情講座

拎拎加油

大家唔好FF 咁多，早d 訓
呢個就係我咁多年既心德

控制100光年粉絲人數

直線上升中！！！

真人有光環

其實有無18歲up仲單身嘅女仔

我要買佢簽名相

要唔要握手抱抱

警察黎到只會當傻人發現案處理
發現得我一個人係到自high

講完心事就好展開激情對話！

一個就夠
現實係一個都無

已死

送都無人要

18嘅麻煩向左掃出番去

嚴格係3個有個傾傾下無傾，今次應該係第2個係咁

搵夠二百個就唔覺嫁喇

點解有d 7過我既人都有女

訓唔著
你地有冇玩過mbti

女人唔睇樣（聽聞）

有

兩個半鐘 完成達標

你係咩啊

係嫁
講feel丫嘛

終於落雨

唉

100光年做咩事

佢朋友

行雷閃電

早幾個月去泰國我有個fd 都係咁

點解可以咁都唔check

嚇到我即刻去望下自己個本

我果個fd 仲要係早兩個月知都拖住唔搞
最後晒曬d 機票錢

咁抵佢
有得搞都唔整

咁早知都唔攪 係咪存心唔想去

花生又去玩

幾時又呀

同又方加一樣

我聽日都方加

有諗過係
佢都似係唔多識拒絕既人

寧願蝕錢

又方加

咁真係有機會係

巴撚閉

早

早啊

g

四日

好眼瞓 好辛苦

點解仲有4日

又要諗食乜早餐

就星期六

想跳樓

今日都未到公司未開始

今日食辛辣麵

咁早食辣野

早
咁早weak都係眼瞓

怪怪到底要訓幾多

肚婆肚百毒不侵

早怪
我都早weak 但係都眼瞓得好辛苦

所以我宣布:唔weak 就唔眼瞓

中間醒咗兩次

應該係唔返工就唔眼瞓

好想請日假weak

好想退休

G持

長休

好想唔洗做

今朝好掙扎

屌落大雨

朝朝經過彷徨的掙扎
遲到可改變未來
問誰又能做到

帶返把J先

係呀 匿左入商場

好大雨

冇j
求淋病

返到公司咳兩聲

後備射手肛肛

我已經咳到嘔
但冇人會理me

無上場牙

試下食熱橙+鹽

熱橙？

不了由佢自己好

今日準時 番到去全team 最早

我都咳到死
然後我阿姐琴日問我你病咩做咩戴住口罩
我咳咗成日喎

鼻敏感日日好似病緊咁

等正選傷出就到你上

又係球皇集團

我咳到屎都冇人問
係口罩嗰人先有人關心下

平時我遲幾分鐘佢地都係晒度

鼻敏感真係好橙
好彩大咗少咗發作
以前真係一個禮拜一兩次

禾只求唔做全公司最遲

係香港一日兩三次

剛牙膠層唔怕

香港空氣好差 一返香港皮膚係咁起粒粒

食完早餐冇雨

就快到公司，要消失了

一日三q

呢個我都有聽個fd 講過
佢話一去到其他國家個人靚左

之前去d 塵土飛揚既地方鼻敏感都無香港咁嚴重

一路好走

鼻哥都損

每日都想

最低層

點解螺公司咁嚴

球皇要做㗎咩

只需要射

企定定等射

踏到成腳黑水

停左雨啦

而家返轉仲黎得切

每天也想入球

光年早

等禮拜五先黐

肛肛早

1001

我良好員工